最近坊間流傳打科興既理由係「科興係針對中國人既體質研發出來的，所以中國人更合適打」

輝瑞果D外國公司研發既都係針對外國人體質

其實會唔會係開發俾中共的非洲兄弟打

咁即係唔適合外國人打
問返巴西印尼佢地是咪中国人啦

去藍絲group廣傳

多謝義士幫D後生仔頂晒D科興，仲要上鏡宣揚，真Respect

針對中國人體質,定係針對中國人

sorry我地唔係支那賤種
所以照講法係唔岩用

基因比較劣質？

明明係巴西人

同埋新聞輕輕講泰國總理66歲唔打得科興
不過唔多覺新聞會強調泰國有年齡限制

香港班老野仲好開心咁爭住打

之前好似係元秋講先，戇撚鳩鳩咁

之前香港既幼稚園安排打進口流感針，錯晒

武廢本身都應該淨係適合支國人中

Source?坊間流傳都開到post

疫苗係針對西方人體質研發出來的
中國人應該食中藥煲板藍根

哦
咁你又周圍叫外國同你買 想謀殺咩
又或者
想承認用咗好多中國人嚟做實驗

你真係on99

中國人分兩種體質

有錢人體質

同窮撚體質

有錢嘅唔適合打

無錢走曬去打

又成功清洗低端人口

離全民脫貧又近左一大步

屌你係到講有撚用咩，Send俾D廢老啦

仲有中國奶粉都係為中國人體質而設不要再吃外國貨了

同意 快點打 唔打就冇晒

唔洗Source 我藍紅兩老一撚早有咁講
佢地每日都睇藍紅Kol
應該係個幾隻打靶狗講
聽完真係笑而不語

咁醫院有好多藥都唔適合中國人食